是日靚晚餐

如題

隻豬腳唔錯

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

推下先

窮西晚餐，大板王將煎餃都當一個餸

我屋企平時分開3餐食